點睇information engineering?

Info engine係唔係廢過cs好多

窄好多啦 返唔到轉頭

咩黎？

cu IE

可唔可以具體講下呢科有咩問題

無知真係可怕

上linkedin見到ie d人撈得好掂。大學elective讀ie覺得好讀過ee，唔駛計咁多難學同唔知有咩用既數。

你睇forbes The World's Billionaires top 10，有1半都係cs 人tim

佢地都唔係係香港讀書。linkedin果D係。

要具體，咁要具體講係邊間大學既information engineering，否則無人答得到。

city IE點？

畢業生, 其實咪又係做IT狗

City排名咁高wor,乜科都掂啦